［有隊排呀，快排］IFC龍尾係邊？

豬死啦
以後唔敢啦比返d錢我

豬緊1600鎂

連燈標準答案：
碎銀

豬緊 45%

搵緊龍尾係邊

排左好耐啦 宜家先黎問

走鬼

應該改做10秒離開